GRADUADO EM TECNOLOGIA EM GESTÃO DA INFORMAÇÃO.

Qual faculdade? 
UNINOVE

Em que ano?
EM CURSO - Termino 2020

Onde mora?
IPIRANGA

Casado?
NAO - SEPARADO

Filhos?
2 FILHOS - Jovens 23 e 30

NO CV informa que está na G&P desde 2014. E a Resource?
Saiu em MARÇO/2019
Entrou na RESOURCE em SETEMBRO/2019
Coordernador JEAN
Cliente PÃO DE AÇUCAR
Poderia começar na segunda-feira




Como se sente na área profissional que atua?
SENIOR

Iniciou a carreira profissional em 2007?
Na area de QA 2003
Em TI desde 1999 na ItauTec - manutenção
Trabalhou na TOKIO MARINE - Seguros +- 2014


De 2010 até 2014 ficou parado?
Estava empregado neste período


Como faz a gestão de bugs?


Como elabora cenário de testes?

Como gera massa?

Como reporta status de testes?

Ferramentas: TESTLINKM TFS, JIRA, QUALITY CENTER, TEST MANAGER, SELENIUM, CUCUMBER, SILK 
Metodologias: AGIL
Linguagens: JAVA, JAVASCRIPT, PYTHON, RUBY, GROOVY, KOTLIN
Experiência com: Jenkins, Java, Junit, Selenium, Appium, Maven 

